起身投票啦手足

第一次見到條隊尾可以排到咁遠
就連身邊啲廢老見到條隊都唔想排
仲見到好多人拉埋屋企人去投票
一路排一路望住建制派候選人嘅幫手變樣
投完去懲罰下 食個靚早餐